Big 6最廢陣容

Lukaku

Welbeck alli iwobi

Xhaka bakayoko

未諗到 holding lovren lindelof

Mignolet

MORENO

Why not 雙箭頭

查比亞有踢左閘

無tripper巳經唔洗睇

呢個今年勁

黑b同摩獸撞位

黑b 摩獸

山狗 沙加 巴卡約高 2&b

盲 洛夫雲 lindelof 大米安

why always me?

廢囉

張柏芝

無禾囝

前psg個件仲差la

達米安 白連特點會唔入選

熱刺2號左閘廢到仆街

點會
出TRIPPER 防守放題仲勁過伊雲

On9

前鋒點會唔係呀姨屎毒

冇咗Alderweireld先出事姐

無包輸ae 同迪布治 已經無討論空間

加多個禾確特

單刀達呢？

冇mk?除左季初 廢到仆街